北韓派軍至非軍事區 士兵手持鐮刀 南韓認為沒有異常 外界毋需過慮

南北韓近日因脫北者的傳單而關係緊繃，甚至北韓最高領導人金正恩的胞妹金與正更下令炸毀兩韓共同聯絡辦公室，最後南韓統一部長金煉鐵更為兩韓關係惡化擔責請辭。但沒想到，今（21）日南韓就有一名政府人士指出，非軍事區（DMZ）哨所出現了北韓軍隊。

南韓有政府人士指出，非軍事區（DMZ）哨所出現了北韓軍隊。（示意圖／資料照）
南韓有政府人士指出，非軍事區（DMZ）哨所出現了北韓軍隊。（示意圖／資料照）
更多
北韓日前因不滿脫北者的空飄傳單，憤而切斷與南韓的溝通管道，甚至金與正透過官媒發表強硬聲明，更指出不排除採取軍事行動，果真沒多久，兩韓共同聯絡辦公室就被北韓炸毀。

但現在卻傳出非軍事區哨所附近出現北韓軍隊。據《韓聯社》報導，南韓政府人士透露，北韓不斷朝非軍事區哨所部署兵力，但南韓軍方則表示，若是出現一個排級以上的兵力，才是異常徵兆，但這些僅是規模小於一個排的兵力，且是拿鐮刀在除草，認為並不是北韓之前所預告的後續軍事行動。

南韓軍方更指出，哨所、潛伏哨所是軍事設施，本來就會有兵力出沒，且也未發現北韓軍方進行哨所復原的工作；但有消息人士就指出，北韓很有可能是在為後續的軍事行為做準備。

近排流行用冷兵器

割草

收割糧食姐 沒事兒思咪達

vintage

Food, please

mandatum
chopper

軍人都要割草黎食

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問沙田you(會員#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

沒異常，呢邊拎住衝鋒槍

解放南朝鮮

"我唔知第三次世界大戰會用咩打, 但第四次世界大戰一定係用石頭同木棍"
艾伯特‧愛因斯坦(真係有講過)

愛因斯坦咁多理論都證明左係啱
死係呢度

佢話佢唔知第三次世界大戰用咩打啫，原來第三次世界大戰係用冷兵器打愛因斯坦都係啱

割韭菜